中秋節正日公司有冇得早放？

冇

預告收2點,但我返屋企都無野做戇鳩鳩

今年正日都係紅日喎